[集思廣益] 一人諗一個新蒲崗雷啟蓮可以返嘅工

我先，彩頤保安

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

采頤清潔阿嬸

屯公賣唱

佢成日跟白偉俊，去白偉俊度做妹仔

唔好再比佢係新蒲崗出現，好嗎？但我覺得建制唔會認輸

開啟蓮頭